{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095957",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "직탕가든"
    },
    "text": "江原道特別自治道鉄原郡東送邑ジクタンギル94に位置したブレークタイムは休業日を除いて毎日10:00で21:00まで営業しています。休業日は毎週火曜日であり、公休日火曜日には営業時間が17時までに制限されます。また、お正月と秋夕当日には、2階滝ビューがクロージング・なり、冬期は4時30分まで、夏季には7時30分まで運営されます。ブレークタイムは孤石亭で東送方面に5分直進したところに位置しており、長興のガソリンスタンド30m前にある回転の交差点で右側にきたが、下り坂の道に沿って最初の家に位置しています。メニューにはコウライケツギョメウンタンとジャプコキのメウンタンそしてナマズメウンタンを提供しているが、コウライケツギョメウンタンは4、3、2人分で注文することができ、価格はそれぞれ160,000ウォン、130,000ウォン、100,000ウォンです。ジャプコキのメウンタンも同じ方式で4、3、2人分で注文することができ、価格はそれぞれ68,000ウォン、58,000ウォン、48,000ウォンです。最後にナマズ+パカタンとナマズメウンタンも同様に4、3、2人分で注文することができ、価格はそれぞれ80,000ウォン、65,000ウォン、60,000ウォンと50,000ウォン、40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブレークタイムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレークタイムは休業日を除いて毎日10:00で21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "火曜日の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "火曜日には営業時間が17時までに制限されます。"
        },
        {
            "question": "お正月や秋夕当日は営業していますか？",
            "answer": "お正月と秋夕当日には、2階滝ビューがクロージング・なり、冬期は4時30分まで、夏季には7時30分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムの場所はどこですか？",
            "answer": "ブレークタイムは孤石亭で東送方面に5分直進したところに位置しており、長興のガソリンスタンド30m前にある回転の交差点で右側にきたが、下り坂の道に沿って最初の家に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはコウライケツギョメウンタンとジャプコキのメウンタンそしてナマズメウンタンがあります。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョメウンタンは何人分で注文できますか？",
            "answer": "コウライケツギョメウンタンは4、3、2人分で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャプコキのメウンタンは何人分で注文できますか？",
            "answer": "ジャプコキのメウンタンも同じ方式で4、3、2人分で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ナマズメウンタンは何人分で注文できますか？",
            "answer": "ナマズ+パカタンとナマズメウンタンも同様に4、3、2人分で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "コウライケツギョメウンタンの価格はそれぞれ160,000ウォン、130,000ウォン、100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャプコキのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャプコキのメウンタンの価格はそれぞれ68,000ウォン、58,000ウォン、48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナマズ+パカタンとナマズメウンタンの価格はそれぞれ80,000ウォン、65,000ウォン、60,000ウォンと50,000ウォン、40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 588
    }
}